// this file was auto-generated by rake i18n:generate_js.
// you probably shouldn't edit it directly
define(['i18nObj', 'jquery'], function(I18n, $) {
  $.extend(true, I18n, {translations: {"ar":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"\u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u062d\u062f\u062b \u062c\u062f\u064a\u062f","done_go_back_to_list":"\u062a\u0645. \u064a\u0631\u062c\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0648\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0626\u0645\u0629","links":{"accessibility_warning":"\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631: \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0625\u0644\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0650\u0628\u0644 \u0642\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0629. \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0639\u0631\u0636 \u062c\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0628\u062f\u0644\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0630\u0644\u0643.","calendar_agenda":"\u062c\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0645\u0627\u0644","calendar_month":"\u0627\u0644\u0634\u0647\u0631","calendar_scheduler":"\u0627\u0644\u0645\u062c\u062f\u0648\u0651\u0650\u0644","calendar_week":"\u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639","improved_accessibility_recommend_agenda":"\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631: \u0644\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644\u060c \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0621 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0645 \"\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0639\u0631\u0636 \u062c\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0639\u0645\u0627\u0644\"."},"loading":"\u062a\u062d\u0645\u064a\u0644","my_appointment_groups":"\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629 \u0628\u064a"}}},"de":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Neues Event erstellen","done_go_back_to_list":"Fertig. Zur\u00fcck zur Liste","links":{"accessibility_warning":"Achtung: Der Zugriff auf diese Ansicht mithilfe von Sprachausgabeprogrammen ist nicht m\u00f6glich. Verwenden Sie stattdessen die Agenda-Ansicht.","calendar_agenda":"Agenda","calendar_month":"Monat","calendar_scheduler":"Planer","calendar_week":"Woche","improved_accessibility_recommend_agenda":"Warnung: Um den Zugriff zu verbessern, verwenden Sie den Kalender \"Agenda-Ansicht\"."},"loading":"Wird geladen","my_appointment_groups":"Meine Termingruppen"}}},"en-AU":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Create New Event","done_go_back_to_list":"Done, Go Back To List","links":{"accessibility_warning":"Warning: This view is not accessible to screenreaders. Use the Agenda View instead.","calendar_agenda":"Agenda","calendar_month":"Month","calendar_scheduler":"Scheduler","calendar_week":"Week","improved_accessibility_recommend_agenda":"Warning: For improved accessibility, please use the \"Agenda view\" Calendar."},"loading":"Loading","my_appointment_groups":"My Appointment Groups"}}},"en-GB":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Create new event","done_go_back_to_list":"Done. Go back to list","links":{"accessibility_warning":"Warning: This view is not accessible to screenreaders. Use the Agenda View instead.","calendar_agenda":"Agenda","calendar_month":"Month","calendar_scheduler":"Scheduler","calendar_week":"Week","improved_accessibility_recommend_agenda":"Warning: For improved accessibility, please use the \"Agenda view\" Calendar."},"loading":"Loading","my_appointment_groups":"My appointment groups"}}},"es":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Crear nuevo evento","done_go_back_to_list":"Finalizado. Volver a la lista","links":{"accessibility_warning":"Aviso: los lectores de pantalla no pueden acceder a esta vista. Utilice la vista Agenda en su lugar.","calendar_agenda":"Agenda","calendar_month":"Mes","calendar_scheduler":"Programador","calendar_week":"Semana","improved_accessibility_recommend_agenda":"Aviso: Para mejorar la accesibilidad, utilice el calendario \"Vista agenda\"."},"loading":"Cargando","my_appointment_groups":"Mi grupo de citas"}}},"fa-IR":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"\u0627\u06cc\u062c\u0627\u062f \u0631\u0648\u06cc\u062f\u0627\u062f \u062c\u062f\u06cc\u062f","done_go_back_to_list":"\u0627\u0646\u062c\u0627\u0645 \u0634\u062f. \u0628\u0627\u0632\u06af\u0634\u062a \u0628\u0647 \u0641\u0647\u0631\u0633\u062a","links":{"accessibility_warning":"\u0647\u0634\u062f\u0627\u0631: \u0627\u06cc\u0646 \u0646\u0645\u0627 \u0628\u0631\u0627\u06cc \u0635\u0641\u062d\u0647 \u062e\u0648\u0627\u0646 \u0647\u0627 \u0642\u0627\u0628\u0644 \u062f\u0633\u062a\u0631\u0633\u06cc \u0646\u06cc\u0633\u062a. \u062f\u0631 \u0639\u0648\u0636\u060c \u0627\u0632 \u0646\u0645\u0627\u06cc Agenda \u0627\u0633\u062a\u0641\u0627\u062f\u0647 \u06a9\u0646\u06cc\u062f.","calendar_agenda":"Agenda","calendar_month":"\u0645\u0627\u0647","calendar_scheduler":"\u0632\u0645\u0627\u0646 \u0628\u0646\u062f","calendar_week":"\u0647\u0641\u062a\u0647"},"loading":"\u062f\u0631 \u062d\u0627\u0644 \u0628\u0627\u0631\u06af\u0630\u0627\u0631\u06cc","my_appointment_groups":"\u06af\u0631\u0648\u0647 \u0647\u0627\u06cc \u0642\u0631\u0627\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0645\u0646"}}},"fr":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Cr\u00e9er un \u00e9v\u00e9nement","done_go_back_to_list":"Termin\u00e9, revenir \u00e0 la liste","links":{"accessibility_warning":"Avertissement\u00a0: les lecteurs d\u2019\u00e9cran ne permettent pas \u00e0 leurs utilisateurs d\u2019acc\u00e9der \u00e0 cette vue. Utilisez le mode Agenda \u00e0 la place.","calendar_agenda":"\u00c0 faire","calendar_month":"Mois","calendar_scheduler":"Planificateur","calendar_week":"Semaine","improved_accessibility_recommend_agenda":"Avertissement\u00a0: pour une meilleure accessibilit\u00e9, utilisez le calendrier en mode agenda."},"loading":"Chargement","my_appointment_groups":"Mes groupes de rendez-vous"}}},"ja":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"\u65b0\u3057\u3044\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u306e\u4f5c\u6210","done_go_back_to_list":"\u5b8c\u4e86\u3057\u3001\u30ea\u30b9\u30c8\u306b\u623b\u308b","links":{"accessibility_warning":"\u8b66\u544a: \u30b9\u30af\u30ea\u30fc\u30f3 \u30ea\u30fc\u30c0\u30fc\u306f\u3053\u306e\u30d3\u30e5\u30fc\u306b\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u3002\u4ee3\u308f\u308a\u306b\u30a2\u30b8\u30a7\u30f3\u30c0 \u30d3\u30e5\u30fc\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002","calendar_agenda":"\u30a2\u30b8\u30a7\u30f3\u30c0","calendar_month":"\u6708","calendar_scheduler":"\u30b9\u30b1\u30b8\u30e5\u30fc\u30e9","calendar_week":"\u9031","improved_accessibility_recommend_agenda":"\u8b66\u544a: \u30a2\u30af\u30bb\u30b7\u30d3\u30ea\u30c6\u30a3\u3092\u9ad8\u3081\u308b\u306b\u306f\u3001\u300c\u30a2\u30b8\u30a7\u30f3\u30c0 \u30d3\u30e5\u30fc\u300d\u30ab\u30ec\u30f3\u30c0\u30fc\u3092\u4f7f\u7528\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3002"},"loading":"\u8aad\u307f\u8fbc\u307f\u4e2d","my_appointment_groups":"\u30de\u30a4\u4e88\u5b9a\u30b0\u30eb\u30fc\u30d7"}}},"nb":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Opprett ny hendelse","done_go_back_to_list":"Gjort, tilbake til listen","links":{"accessibility_warning":"Advarsel: Denne visningen er ikke tilgjengelig for skjermlesere. Bruke Agenda-visningen i stedet.","calendar_agenda":"Agenda","calendar_month":"M\u00e5ned","calendar_scheduler":"Planlegger","calendar_week":"Uke","improved_accessibility_recommend_agenda":"Advarsel: For forbedret tilgjengelighet, vennligst bruk \"Agenda Visning\" Kalender."},"loading":"Laster","my_appointment_groups":"Mine avtalegrupper"}}},"nl":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Nieuw evenement maken","done_go_back_to_list":"Gereed, ga terug naar de lijst","links":{"accessibility_warning":"Waarschuwing: Op screenreaders is dit niet te bekijken. Gebruik daarvoor in de plaats de agenda weergave.","calendar_agenda":"Agenda","calendar_month":"Maand","calendar_scheduler":"Planner","calendar_week":"Week","improved_accessibility_recommend_agenda":"Waarschuwing: Voor betere toegang, de \"Agendaweergave\"  voor de Kalender gebruiken."},"loading":"Bezig met laden","my_appointment_groups":"Mijn afspraakgroepen"}}},"pl":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Utw\u00f3rz nowe wydarzenie","done_go_back_to_list":"Wykonane, wr\u00f3\u0107 do listy","links":{"accessibility_warning":"Ostrze\u017cenie: ten widok jest niedost\u0119pny dla u\u017cytkownik\u00f3w z czytnikami ekranu. Skorzystaj z widoku harmonogramu.","calendar_agenda":"Program","calendar_month":"Miesi\u0105c","calendar_scheduler":"Planer","calendar_week":"Tydzie\u0144","improved_accessibility_recommend_agenda":"Ostrze\u017cenie: Aby poprawi\u0107 dost\u0119pno\u015b\u0107, skorzystaj z kalendarza \u201ePodgl\u0105d programu\u201d."},"loading":"Trwa \u0142adowanie","my_appointment_groups":"Moje spotkania grupowe"}}},"pt":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Criar novo evento","done_go_back_to_list":"Conclu\u00eddo, voltar \u00e0 lista","links":{"accessibility_warning":"Aviso: esta vista n\u00e3o \u00e9 acess\u00edvel a leitores de ecr\u00e3. Em alternativa, utilize a vista de Agenda.","calendar_agenda":"Agenda","calendar_month":"M\u00eas","calendar_scheduler":"Agenda","calendar_week":"Semana","improved_accessibility_recommend_agenda":"Aviso: para melhor acessibilidade, utilize o calend\u00e1rio com a \"vista Agenda\"."},"loading":"A carregar","my_appointment_groups":"Os meus grupos de compromisso"}}},"pt-BR":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Criar novo evento","done_go_back_to_list":"Pronto. Volte para a lista.","links":{"accessibility_warning":"Aviso: esta visualiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 acess\u00edvel para leitores de tela. Em vez disso, utilize a visualiza\u00e7\u00e3o da agenda.","calendar_agenda":"Agenda","calendar_month":"M\u00eas","calendar_scheduler":"Agendador","calendar_week":"Semana","improved_accessibility_recommend_agenda":"Aviso: para acessibilidade avan\u00e7ada, use o calend\u00e1rio \"Exibi\u00e7\u00e3o de agenda\"."},"loading":"Carregando","my_appointment_groups":"Meus grupos de compromissos"}}},"ru":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"\u0421\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0431\u044b\u0442\u0438\u0435","done_go_back_to_list":"\u0413\u043e\u0442\u043e\u0432\u043e, \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0442\u044c\u0441\u044f \u043a \u0441\u043f\u0438\u0441\u043a\u0443","links":{"accessibility_warning":"\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435. \u0414\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0430 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u0435\u043d \u0434\u043b\u044f \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u0434\u043b\u044f \u0447\u0442\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441 \u044d\u043a\u0440\u0430\u043d\u0430.  \u0412\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 Agenda (\u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u043a\u0430 \u0434\u043d\u044f).","calendar_agenda":"\u041f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u0430","calendar_month":"\u041c\u0435\u0441\u044f\u0446","calendar_scheduler":"\u041f\u043b\u0430\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0449\u0438\u043a","calendar_week":"\u041d\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f","improved_accessibility_recommend_agenda":"\u041f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435. \u0414\u043b\u044f \u0443\u043b\u0443\u0447\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0439\u0442\u0435 \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u044c \"\u041f\u0440\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440 \u043f\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u043a\u0438 \u0434\u043d\u044f\"."},"loading":"\u0417\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0430","my_appointment_groups":"\u041c\u043e\u0438 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0438"}}},"tr":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"Yeni Bir Olay Olu\u015ftur","done_go_back_to_list":"Ba\u015far\u0131l\u0131, Listeye Geri D\u00f6n","links":{"accessibility_warning":"Uyar\u0131: Bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcme ekran okuyucu kullananlar eri\u015femez. Ajanda G\u00f6r\u00fcn\u00fcn\u00fcm\u00fc kullan\u0131n. ","calendar_agenda":"Ajanda","calendar_month":"Ay","calendar_scheduler":"Zamanlay\u0131c\u0131","calendar_week":"Hafta","improved_accessibility_recommend_agenda":"Uyar\u0131: Daha geli\u015fmi\u015f eri\u015filebilirllik i\u00e7in l\u00fctfen \"G\u00fcndem g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc\" Takvimini kullan\u0131n."},"loading":"Y\u00fckleniyor","my_appointment_groups":"Randevu Gruplar\u0131m"}}},"zh":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"\u521b\u5efa\u65b0\u4e8b\u4ef6","done_go_back_to_list":"\u5b8c\u6210\uff0c\u8fd4\u56de\u5217\u8868","links":{"accessibility_warning":"\u8b66\u544a: \u65e0\u6cd5\u901a\u8fc7\u5c4f\u5e55\u9605\u8bfb\u5668\u8bbf\u95ee\u6b64\u89c6\u56fe\u3002\u8bf7\u4f7f\u7528\u8bae\u7a0b\u89c6\u56fe\u3002","calendar_agenda":"\u8bae\u7a0b","calendar_month":"\u6708","calendar_scheduler":"\u8ba1\u5212\u7a0b\u5e8f","calendar_week":"\u5468","improved_accessibility_recommend_agenda":"\u8b66\u544a\uff1a\u4e3a\u6539\u5584\u53ef\u8bbf\u95ee\u6027\uff0c\u8bf7\u4f7f\u7528\u201c\u8bae\u7a0b\u89c6\u56fe\u201d\u65e5\u5386\u3002"},"loading":"\u6b63\u5728\u52a0\u8f7d","my_appointment_groups":"\u6211\u7684\u7ea6\u4f1a\u7ec4"}}},"zh_Hant":{"calendar":{"calendar_header":{"create_event":"\u5efa\u7acb\u65b0\u4e8b\u4ef6","done_go_back_to_list":"\u5df2\u5b8c\u6210\uff0c\u8fd4\u56de\u81f3\u6e05\u55ae","links":{"accessibility_warning":"\u8b66\u544a\uff1a\u87a2\u5e55\u95b1\u8b80\u7a0b\u5f0f\u4e0d\u80fd\u5b58\u53d6\u6b64\u6aa2\u8996\u3002\u4f7f\u7528\u8b70\u7a0b\u6aa2\u8996\u4ee3\u66ff\u3002","calendar_agenda":"\u8b70\u7a0b","calendar_month":"\u6708","calendar_scheduler":"\u6392\u7a0b\u5668","calendar_week":"\u9031","improved_accessibility_recommend_agenda":"\u8b66\u544a\uff1a\u70ba\u4e86\u63d0\u9ad8\u53ef\u5b58\u53d6\u6027\uff0c\u8acb\u4f7f\u7528\u300e\u8b70\u7a0b\u6aa2\u8996\u8868\u300f\u6708\u66c6\u3002"},"loading":"\u8f09\u5165","my_appointment_groups":"\u6211\u7684\u7d04\u6703\u7fa4\u7d44"}}}}});
});
